（回帶）出咗MHW之後終於可以拎部PS4出m記同班FD打啦

PS4仲要係亞洲獨占
今次真係PlayStation贏

利申：得PC

應該改口叫ps5先啱

攜帶版PS4